存款機點樣分辨你入幾錢

人

sensor

有人係入面數